1. авторизация по LDAP
2. авторизация без него (по внутренней базе, можно использовать словарь)
3. написать конечные точки для запросов к базе для получения списка и отдельного элемента
база - (сгенерить  два файла msisdn 12 знаков и sim 20?)
4. настроить запись логов в приложении